[國安][燈下黑]圖書館好黃

本書仲要係新書黎
多謝公務員手足將革命之火傳落去

Pish

好快會下架

等睇文字獄

靜啦屌

留底

仲要係黃色封面

靜靜雞贏啦屌

皇冠出版社

泛登